今晚波蘭神鋒大戰埃及美斯，邊個會羸

:波蘭神鋒
:埃及美斯